儲值卡/上台資訊區(9) - 21MB真無限玩晒,想知21MB幾快可以入黎睇睇

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考,條LINK係下面

儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb
買一張K60開卡(開卡優惠送$60)，再增值 $50(首次增值優惠$60)，你會有 $220 儲值額,可以開到兩次 $98 / 30 日無限上網計劃(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)
平均$55有真無張2Mb

3HK 4G萬能儲值卡
張卡市價約$70

$98/30日4G無限上網(14.4Mb/ 6GB,Fup 128Kb)
高速上網黎講一個好選擇
專用增值劵$70可以有$110儲值額,即係一個月$70就可以開到30日Plan

ValueGB(SMT)
張卡市價$50-60

面值 HK$98 的卡，開卡送 $28 = HK$126，首月豁免 HK$2/30 日的行政費。
佢同萬能差唔多價但就21Mbps又係用SMT
HK$98 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB)/ 4G 21Mbps
專用增值券，增值 HK$100 送 HK$40 儲值額

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb

玩Hemat一定要用專用增值劵因為有增值優惠送多30% , 例如入$100會送多$30
Plan如下:
$88 30天無限上網 /3.6M (15 GB FUP,之後會減速至128K)
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB
$99 5GB+1000 min/7.2M

TriHalo(3HK)

可MNP,新卡$38送$38=$76 (優惠期至2018年6月),好玩之處係hemat賣$38/1GB 佢就$38/2GB,仲有其他數據組合
用專用增值劵因為有增值優惠送多30% , 例如入$100會送多$30
Plan如下:
$ 20 - 30天 深夜無限（23:00至07:00）
$ 98 - 30天 8GB
$ 88 - 30天 無限（6GB FUP）
$ 78 - 30天 無限（4GB FUP）
$ 38 - 30天 2GB
$ 28 - 30天 WhatsApp和LINE無限
$ 18 - 30天 WhatsApp無限
$ 18 - 30天 LINE無限

中港澳漫遊
$38 - 300MB(30天)
$78 - 1.2GB(10天)

假如你MNP左,識玩一定玩射錢,咁先係最抵,每到月底就用$38買新卡射75蚊到自己張卡度,之後再買$20蚊增值劵,咁就可以每月$58開到 88/98Plan

Hello (CSL)

因為張卡增值$20廷長180有效期,所以主要養號/純通話用
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
以下係Hello MNP專門店,記得打左電話問有冇貨先,有貨就沖去MNP
香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

The ClubSim

如果你主要純養號 + 0通話可用ClubSim

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
所以開一次$15 Plan 你就可以養個號碼一年

年卡已經鬥到20GB為起跑線再額外加中港澳數據
低用量我會推薦你用年卡:
IMC(CSL網絡)

價錢:$148(可MNP)

新萬年卡(3HK網絡)

綠色:20Gb香港
紅色:20Gb香港+5Gb澳門
黃色:20Gb香港+2Gb中國澳門
價錢:約$130(可MNP)

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)
6月30日前開啟先有20Gb

上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:
CSL Family 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限

SMT Family

5Sim $606 平均一張$121

不過如果搵唔到5人去夾,又想$200樓下玩真無限

1.可以試下21MB真無限
如果你主力都係手機上用其實21MB足夠有餘,21MB睇2K既串流都係可以輕鬆應付
現時得2間公司有真無限
SUN MOBILE(CSL) $164
3HK $146

2. CSL真無限$180

網速示範

128K(地獄)

384K

2Mbps

10Mbps
[url]
[/url]

21Mbps
[url]
[/url]

當其實3.6mb都已經睇到1080p 全速唔全速係手機上用真係無分別，全速真係只係快果1秒半秒，而且所謂全速但實際接收都係2x~4x mb左右

暫時呢一兩年睇我覺得手機去到7.2mb就夠，打後再快都只係Bouns
都係果句

SMT Family 搵5個人夾
想問點交電話費

想試下3台係咪都係買樓主介紹張70蚊卡？

黃婉曼

老灣機城疑名學野

21m係咪轉台先有？

南華會1/F

南華會3/F

3上台又平左8蚊，如果買張3萬年卡試下先好唔好

21mb 無限？

lm

係

三載波聚合

SMT就算行2CC 3CC 但多數個upload都係偏低
csl. 行2CC 如果基站負荷正常嘅話 個upload多數上到30Mbps或以上
兩個台 以前都有用

舊台仲有4個月先到期

4g下載速度不斷進步 但上載速度冇進步過 不過一般人都唔會理上載 但我呢d村屋用戶就好想可以再快d

早幾個月Upload冇cc都有10-18MB以上，依家只有單位數，玩Online Game Ping/Upload好緊要

尋晚係機城Hotspot比iPad用now隨身睇睇波都勉勉強強，雖然app做過壓縮最多比720P你，但經常480/720上上落落

SMT 反而單頻 個upload可以正正常常 但一行CC就uplaod偏低
懷疑SMT只係谷盡個下載

cmhk 未有三載聚合都唔差好多
希慎canteem 都80+ DL

黃婉曼己經賣緊$160
中移動真無限$168

真心搞到我3心2意做呂做返CMHK FANS

唔

3HK 21M 138
SUN 21M 164
CMHK 全速 168

點搞

CMHK全新4.5G LTE 800Mbps 網速實試:

CMHK 3CC 網速即測:

3CC有300-400M...

減價戰

除左club sim仲有邊張拎黎養號抵用？

到時先睇啦 唔通$138就用 $146就唔用咩

上載長期50~100max
下載就愈快

機城開工

睇接收同睇你去唔去支国
如果三間接收相若 而你又去支国咪支移

iphone 7 表示有150~300已經偷笑

我用緊3HK 21mb plan speedtest 有10mb左右
如果升上全速PLAN會唔會變高定冇變

首先你用緊既係咩電話先？

你過左fup未？
如果你未過fup 都得10mb就好大機會真係你果邊接收真係得咁多

如果都想試真d可以比38蚊買張3hk既日費數據卡有2.5gb試

佢果篇廣告文黎，應該佢test既位都係對住發射站，實際要食到2-3cc既地方真係好小好小

要好似機城巴咁 常去既地方食到3cc =被選中既小朋友 真係好好彩

所以我話實跑150~300算偷笑
利申 150~200己經實現 召喚8plus 測速圖

17/18年既旗艦an機比iphone既lte效能好好多
會易左上到100左右

上100 睇地方 唔難

iphone7粒 LTE晶片 最高原本可以跑到600Mbps
但因為有部分intel製 速度只有450Mbps
聽聞為左統一 所以港版嘅iphone LTE最高速度壓低到450Mbps
而且港版iphone7 粒LTE晶片 只有幾個頻段CA組合
同期嘅一堆AN機 可以支持到Band3+Band7+Bnad1 等好多嘅CA組合
但iphone7 粒LTE晶片 3CC只可以支持Band3+Band1+Band8 冇ca到Band7（唔知後期更新 apple有冇放到其他CA組合出黎）

Cmhk全速係咪地鐵都照收皮

係呀，一落隧道唔冼諗上網
即時動態一張圖要load 好多次先load到
強制行3G好少少但效果極微

iphone 8 支唔支援256qam???

請問pccw 8m 上網同cmhk k60 邊個快D?

謝謝

8m > 2m

但我用8m 得8xx kB

打機

但你比錢8m仲貴過4g真無限

上網個mbps唔等於下載個MB/s

網速1 Mb = 下載1024 Kb

打錯,應該係咁

網速1Mb/s = 下載128KB/s

嚇親
1mb=1024kb係一分鐘有60秒d fd

3就完約
但轉唔到146個無限plan
以家smartone 個2mb 真無限係咪已經無左？

支援256QAM 但冇4X4MiMo

如果想試中移全速，應該買邊張儲值卡

留名

mnp 去雀/ hkbn 或者你試下cmhk 同csl接收能力
如果csl> cmhk =$164 21m 無限
如果csl= cmhk/ cmhk>csl =$168 全速無限

中移紅卡 開卡送 500mb 全速data / $28日費plan

iphone7 唔支援256 qam 8代支援256 qam 可以配中移256qam 200+ mbps 在望

呢張？

萬年卡藍色線MTR 收唔收到4G?

想問下Kabayan 4g/3g 開卡時洗唔洗襟號碼？ 我見張卡有其他plan開，係咪開卡預設咗係21 3g無限？

係另一張

舊封面係紅色，所以叫中移紅卡

$48 面價 鴨記賣$30

有冇問過3既街霸？

收到 但網速如何睇 可以參考 1樓doc

有冇邊款儲值卡係好似"聯通跨境王4G"咁可以香港電話號碼響大陸都打到電話

想將主卡轉做LEE種儲值卡等到可以響大陸都打到電話用

因為聯通個張增值$50續得90日, 想搵張增值$50續到180日

唔洗考慮上網因為會買3HK黃萬

睇左CMHK幾款係咪得"4G/3G 一咭兩地儲值卡"滿足到
本地"4G/3G數據及話音儲值卡"係咪冇得響大陸打出電話
其他電訊商有冇

有冇邊款儲值卡係好似"聯通跨境王4G"咁可以香港電話號碼響大陸都打到電話

想將主卡號碼MNP做lee種儲值卡

因為聯通個張增值$50續得90日, 想搵張增值$50續到180日

唔洗考慮上網因為會另外插張3HK黃萬

睇左CMHK幾款係咪得"4G/3G 一咭兩地儲值卡"滿足到
本地"4G/3G數據及話音儲值卡"係咪冇得響大陸打出電話

其他電訊商有冇

問街sales會有機會有？
樓上師兄講嘅去雀係咩？
淨係聽人講 cmhk同csl都好劣

要時門市做唔到既野街霸做到 可以試試
唔得再上黎問啦

好 唔該師兄

呢張既4G/3G 一咭兩地儲值卡 分鐘平d 轉呢張啦
其他卡差唔多2蚊一分鐘

CMHK sales話幫我續左$138 4.5G 8GB
用緊SE其實係咪用唔著4.5G?
好似好撚慢咁

你speedtest嘅速度單位 MB/s
下載大約有2XMbps

好 不過本身都用梗cmhk 3g/4g儲值卡唔知畀唔畀換

CMHK 168唔係真無限咩

4.5G只係用黎昆C9/唔識既人
你之前個PLAN只要唔係限速就已經係4.5G
不過你SE係舊機無CA 比全速你都無用

巴打你CUT唔CUT到?

我份約7月20到期，sales話比一個月我試用下，要19號之前覆佢繼續/cut
本身用緊最cheap極慢既無限plan
等緊換se2/X

見過有d去到1x MB/s甚至仲高
呢到講21Mbps以為係最快，依家最快去到幾多？

其實唔係好識，想得個知字

收到就係囉

iPhone 閹左高通個速度

想問問各位巴打，本身上緊smt台，但$126 先有5gb fup. 我想keep 住個number 再轉儲值卡玩十幾gb 咁得唔得？

係wo mb/s 巴打好眼力

我用開呢個

理論值最快1Gbps,實際我見過最快係300mbps到 不過極小

21mb唔係最快 不過單純手機用7.2mb 已經夠晒用
而去21mb打後再快既分別已經係極小無意思所以我2樓只係show到21mb就算

睇一樓 可以mnp既卡

3.6mbps既hemat你可以買張試下先

如果想快d就mnp去萬能開年plan

請問有咩推介 ，去澳門 30日 ，咩卡既電話號碼可以 港澳都打到電話，唔洗要上網都得。

se 行150mbps max. 唔會無用既 不過極速一定差少少
3.47x1000/125 27.x mbps
se 嚟講正常水平

幾時到期先
如果7月尾～8月頭到期，其實原本係有得整

mnp is your friend

我都唔係太熟 但我見3都有出 你參考下

咩計法黎？？

如果真係想玩真無限咪cut

6s/7 表示大欖隧道過百唔難

1000 byte=125bit
3.47MB= 3470byte /125 = 27.xmb(bit)ps

kB/s = byte
MB =MB
兆每秒= mbps

hemat 有得MNP?

hemat 可以mnp 但難過中marksix 二獎
如果你雙卡咪club sim/雀 + 萬能年

咁姐係買咗都未必可以用番舊NUMBER

無限plan 黎講 家庭五人上台係唔係最抵？

mnp唔係買張卡去轉 去到再比錢轉 轉完比張卡你

hemat 可以mnp 可以用舊number 但好難mnp
萬能會好啲 但指定時間先mnp 到

之前係

但依加csl 玩到180無限

計番差唔多

HEMAT GB 數大啲,岩我玩啲

csl 五人plan 劏機 100蚊左右 一張
smt 5人plan 街霸 120左右

想問下各位巴打，
我本身上緊3台，
見新客個優惠好似幾抵，
想完約之後轉一轉儲值卡，
再食返個新客優惠。

因為公司得3同csl收到，
咁係咪mnp 去hemat或者imc好？

不過見hemat好似要星期五先轉到
但係我完約個日係星期六，
好似imc會好啲？

其實我一直都睇唔明csl 5人plan
之前有考慮過但見官網無

鴨記 有萬年買 130左右 有20gb 一年

你講緊kabayan? 60蚊囉

唔係hello先難mnp咩
上次去銅鑼灣mnp萬年,差D比當佢左我要mnp hemat

一樣難到嘔 指定分店

hemat 去csl 買唔買到mnp

電話直銷中心

Mmp萬能難唔難

我以為係就咁月費平除就100左右

hkbn smt 旺角至中環段無4g+

我都就完約
唔明點先可以轉用21m既plan

你講地鐵？

搵街霸睇下幫唔幫到你

thx大佬

3.47MB=3.47x1024x1024x8=29,108,469.76bits
29,108,469.76/1000/1000=29.1Mbps（Megabits per second）
有冇計錯

唔得再上黎問 幫你諗計

你地計數計到痴左線 霍金咩

即係mnp去birdie(應該係短期又快最抵)再mnp番去
下午去左問同台的確唔轉得, 不過唔記得問埋其他台可唔可以mnp做4G/3G一咭兩地儲值卡

why not $100

直接叫佢增值100轉另一款
見EPC有個post話唔得
聽日去問下先

以前試過
係唔可以轉款
即係一定要過冷河

首先問咗張一咭兩地可唔可以port in先
唔係真係搵苦來辛

張一咭兩地係要畀120轉入去

樓主 無知一問 如果想要用張k60 cmhk既卡 係咪買個pocket WiFi比較好 華為果堆又買唔買得過？
主要出街用手提電腦

有冇得mnp

你有手機既都唔洗特登買 除非你用黎係長插

more出名伏卡多

有無d簡簡單單，落電訊商門市就做到MNP既年卡

冇 ,一係上網搞

華龍果隻算唔算可門市搞？

唔得

依家無限plan 最抵係咩台

但手機好快無電 長開hotspot同燒電差唔多🤦🏻‍♂️

全速就csl 180
限速21就 3hk

budget?

如果純粹過一個月冷河，自由鳥會唔會好啲

當然可以

我都有諗過
不過自由鳥係用smt
我公司唔係太收到。。。
所以先諗住用imc

用緊 3 全速嘅出機上台plan，
黎緊到期後想轉3嘅 21MB 無限plan，
我係咪要先轉去其他台，
隔一排先可再上返 3 ?
中間要隔幾多個月?
(偏好用3因為返工地點3收得最好，SMT就load 空氣 )

另外，
依家每個月用緊7-8 GB數據，
幾十分鐘通話，
用儲值卡會唔會更好?

mnp萬年卡係咪要去直銷中心先得？

3台個張

yes

8gb內用3台TriHalo 詳情睇一樓

唔該

唔係普通既伏

問左同台加錢都唔畀轉入去
想mnp做萬能再另外買張番大陸講到電話算

請問 3 轉台過冷海，最少要幾耐先可以食到3 d 轉台優惠呢？

銅鑼灣有門市喎
搞過，好似收$20 蚊手續費

IMC都可以去alfa indo

有冇問過街霸 可能唔洗冷河都得

mnp去華龍4G大概要幾日
呢張應該都可以大陸境内打電話用

屋企上網用咩卡低hi?
k60?

FUCK原來唔得

其實地面收齊CSL 3CC的機會大唔大，用緊Huawei隻Cat 6 300M Router心思思想換Netgear隻5CC 1G Router

其實華為已經好夠用，不過你如果對速度有追求
m1一定會快過huawei 同易d上到3cc ,有錢買就買m1行貨

睇中淘仔M1

澳洲版 M1 支援以下頻道：

4G LTE CA : 1800+700, 1800+2600, 2600+700, 2600+2600, 700+1800+2600, 1800+2600+2600, 1800+1800+2600, 700+2600+2600

紅色先食到ca

Hemat有廿蚊淨
有冇青有興趣十蚊要左佢?
同埋係咪唔可以少過十蚊?

On9

CSL即係得唔得？

csl最好 不過m1既理論值最高都係450mb

講緊澳版

3hk 萬年卡上唔到4g
係咪要手動改做lte

我得喎4G+

apn:

1038打黎 有21m既plan 但係收186蚊一個月...

用緊csl 八月完約諗緊續約定轉SMT好
CSL就比28x 4G無限
SMT就31x 4.5G無限/23x 4.5G 18gb 但就要簽兩年半
其實係咩真係行到4.5G
有冇巴打比下意見

問過街霸未

借問TriHalo有冇收行政費?
現用CMHK 2G卡(升3G免行政費) 38蚊1GB，想轉TriHalo 38蚊2GB

其實你一直都用緊4.5g
所以如果你用返csl同之前係冇分別
另外如果世界盃優惠未完csl 180就做到4.5g無限

smt 4.5無限應該係240左右

180係咪轉台先有
我問左幾次佢地都話28x續約無限係最平
另外送個漫遊
我本身交緊25x 6GB

每月收$2.5

你問街霸定咩？
你問客服一定比官方答案你

Csl同smt都係打黎傾
咁我去街霸問下先
唔該

想問多句
你講緊csl180同smt240都係全速？

全速 我用緊1010 都係232

$38+$20=$102

open 8G Plan

做左陣功課
3hk萬年卡
個2000+20GB plan: $196

MNP $80有90儲值額
再加張增值券就開到plan
增值券~$70就買到80+30既儲值額

MNP即係$150左右就開到plan

而之後兩張就可以開到2000+20plan / 365day
~$140
有錯請指正

最後offer25x 6gb變無限
應該續了

都唔算貴同埋smt真係少優惠左啲

仲要我本身smt 續無限要316

呢家最抵係全速真無限係
cmhk~$16x + 1gb大中華
csl ~ $180

再平d仲有個3hk 21mb真無限$13x 如果你單純電話用都好夠下 2樓有速度比較你地可以睇下

cmhk 真係唔啦都幾麻麻

我自己主plan就出左1010 $232貴幾十咁

用落都算滿意

3hk 21mb 副plan 我之前早簽左 146 俾iPad 4g ver 用而加

想問下Hemat點樣俾$18解fup?

想問 用完 20gb 係咪都有得 殺plan?

Pelanggan dapat memilih dengan membayar $18 untuk biaya atur ulang kecepatan jaringan untuk pengaturan ulang ke kecepatan jariangan awal yang di tentukan dari paket sepuasnya anda, yang sudah ada untuk 15GB berikut dengan menekan *101*421#. Mohon melihat syarat dan ketentuan untuk lebih jelasnya.

用户可以选择支付18美元的网络速度重置费用，按* 101 * 421＃重置为现有15GB数据包的初始预定速度。 请参阅条款和条件了解更多详情。

用完可以再入錢買

不過你如果可以換卡玩會仲平之前上網睇1卡+1卷 $120左右

都岩既 一卡就 69+69

你啱

要唔要扮賓賓

我上面係考慮MNP同之後都keep no.
如果唔洗MNP就當然係拳巴既方法最抵
365日
如果直接買黃卡好似係用到2019年12月31

琴日問左csl
個180係比hkbn/icable轉過去
同埋好似話未包行政費
埋單22x到

唔洗扮賓賓 去到露賓賓就得

唔想露賓賓都得
食賓賓就得

唔想食賓賓？
食印印都得

好彩有巴打問左呢個問題
我係新手唔係幾明
求各位巴打解答下
情況如下

我而家用緊csl綠萬卡
如果2019年1231 到期
到時如果我想keep no + 繼續用返2000+20gb 個plan（雖然我搵唔到點開呢個plan）

咁係咪應該買兩張70蚊增值券
之後入code開個plan就可以延期 繼續用落去

yes,去3官網 萬能卡搵code

強國19年量產5G，支港仲呢樣唔的果樣唔得

覆錯

csl幾時又出過綠萬卡?

想將hello mnp自製黃萬
是咪得1000 mins 😂

你增值會有1000min 開plan再有1000min

3啊
自膠

thanks巴打

綠萬入面得2蚊
佢每個月收0.5
咁係咪4個月就增值？

話就有0.5 但唔會收你錢

IMC 年卡可以直接揾佢 MNP. 咁3HK 萬能年卡呢？

自己去食蕉mnp

而家用緊CMHK $88 3GB 21Mbps
來緊完約想轉台, 原本諗住試下自由鳥 $90 5GB 21Mbps
但琴日行過SMT 個sales話而家有$136 5GB 21Mbps, 好似都幾吸引
前者夠平, 又可以去中澳台短trip一張卡直接買平(算係?)data用
後者有門市容易啲搵到客服好似穩陣啲
我自己本身用量唔算大, 5GB都夠用, 請問巴打有無咩建議?

自由鳥啦 平成40蚊無得講

你成日上大陸 大陸用量幾多？
黃萬 呢家做緊一年20gb +2gb漫遊大陸 $140

琴日斬萬能plan 開萬年 真心唔錯 ，用唔晒下個月再用

咁得意
下個月睇下點先
唔該曬巴打

唔係 一年都係上幾次 每次最多都係兩三日
所以先覺得自由鳥可以逐日買/要用先買幾好
唔使個個月都交貴啲hold咗啲大陸數據喺度浪費

不過3 果張萬能卡冇本地 365 plan咁奇怪嘅
佢死都要拉埋澳門/支那一齊

仲諗住平d 用本地365 就算
唔知有冇類似嘅卡

3萬年卡 綠卡 20gb

我而家就係用緊呢個啊
但佢續用果d plan冇本地365

換卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb
買一張K60開卡(開卡優惠送$60)，再增值 $50(首次增值優惠$60)，你會有 $220 儲值額,可以開到兩次 $98 / 30 日無限上網計劃(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)
平均$55有真無張2Mb
2Mb/s 還是2Mbps?

有呀 去3官網睇萬能果頁有寫個plan 既code

365日 20gb本地+5gb澳門
or
365日 20gb本地+2gb中澳

1mbps = 下載速度既128KB/s

想知多d既 呢度好多數學家

召喚霍金

想keep no
要轉no 銀行d 嘢好撚煩

我見到啊果個
所以咪話有冇only 本地
唔知會唔會平d
同埋呢張卡可唔可以射錢

你如果買增值卷續（$70x2)都係$140
你買萬綠都唔係平好多

萬能無得射

我咪問緊fup之後實際速度係256kb/s定2mb/s s
佢講2mb我問清楚姐
我就係知道1mbps=128kb/s先咁問

3黃色萬年卡開左數據漫遊
係深圳都係唔識轉大陸網

Mnp 左去3 年卡。 佢話有80 蚊儲值金額， 之後要自己儲值。 想問下邊度買會平？

Fup之後實際速度係2Mb/s

哇屌仲快過我屋企個上網
ssp 有得買？

你用緊56K上網?

有冇試過關機再開機?

kabayan係2Mbps先啱喎

你知道香港有地方行緊3.3mbps?

仆街佢地打手？
想呃我買？

IMC 係咪有限速?
係屋企收到3格4G得7.14Mbps

其實萬能萬年 有冇volte

應該冇答錯你

寬帶最高下載理論值：
1Mb/s = 0.125MB/s = 128KB/s
電信部門說的1M寬帶的M是指Mb/s，下載軟件時的傳輸率是MB/S，也就是1M寬帶下載速度最快128KB/s，再去掉損耗也就是120KB/s左右。按這個說法10M的寬帶最快下載速度是1.25MB/s，100M的寬帶最快下載速度是12.5MB/s。

咁都仲快過卡巴仁2Mbps
但原來仲有地方得3.3嫁
我以為行電話線點都有8Mpbs

有限速 最高42Mbps ,你得7.2 應該接收問題

無

見到同事 Sony xa 1ultra 又寫有

同事又係用萬年？

係，年 能 都有

我淨係之前聽過自由鳥有
其他儲值卡都冇volte

聽日睇清多次先

最後一日CSL 筲箕灣耀東邨（室內）

有55都唔錯wo
巴打續定留？

自由鳥已經係上台

萬年唔知，萬能就冇
利申:用緊s8,用3上台plan有volte，但萬能卡冇

而家用緊CSL family plan, 黎緊會out返個號碼出黎
因為每個月只用1-2gb數據, 同埋少量通話分鐘,
所以想轉用儲值卡, 但必需保留而家用緊既電話號碼,
請問我可以點做? 邊張卡最抵用? Thanks

一係IMC年卡一係3萬能卡

垃圾hkbn得5gb,到24/5就爆data,要捱多一年，邊隻卡好？

請問係咪兩種都帶到號碼? 同埋4G?

過澳門用咩卡最好? 要上到網

用年卡 萬年卡 睇一樓
有20gb + 2000分鐘用365日

$140用一年,可以帶號碼

你一個月要用幾多？

6-7gb

買張年卡 20gb 用一年 慢慢搣

係咪即插即用？
邊隻最快？

聽落3hk 張萬年卡抵過CSL IMC 好多
但速度同穩定性好似CSL 好好多

1516 買萬年卡定IMC 好

覆蓋黎講3HK會好D 因為係地鐵3HK做得好過CSL

不過同樣價錢萬年多過IMC成10GB

除非你平時去既地方完全收唔到 唔係既一定係萬年

CSL唔係地鐵都唔係收得好好

多謝巴打你用心解答
我1516係因為怕3hk 個4g 慢
不過大家都係最高達42mbps
我諗應該都係買萬年卡會抵d

有冇巴絲打最近買過3hk 萬年卡？
想伸手知道去邊道買平d
觀塘/深水埗/荃灣區都近

兩張都用緊，Voice一定係imc (CSL),3hk上到4G就快，其他就

好似正X

冇mnp

有無fup左都有8mbps既卡？
頂唔撚順個3.3mbps

鴨記140

原來3仔已經整左FDD同TDD頻段嘅CA
一直用緊iphone 就算係睇頻段嘅介面 都睇唔到好多詳細資訊
而且iphone 頻段CA嘅組合太少
一用部AN機 再開工程模式睇 發現好多資訊

上到4G 就快係咩意思？
即係永世上唔到？
Voice 係指通話？

我心郁郁想買激
但冇mnp 講咩都假(部機單卡)
其實雙卡係咪解決到non-mnp 問題？

所以用4.5G/LTE+A最好用番Android機/Wi-Fi蛋Hotspot，起碼高通LTE Chip好過iPhone Hotspot

用緊第二張3年咭，用落好過smt 可能佢最近真係差咗好多，如果上台有無限42MB plan就會上台

用年卡個價錢唔係平過上台好多咩？
有咩原因令你會轉返去上台？定我誤會咗？

要養號碼

養no. 用hello 卡最平？

我想用最安全方法養，上台最安全

上圖係用三叔A8+ test
就算我再拎返部舊機 三叔S6出黎 睇工程模式 同一位置可以Band7+Band3 CA 跑足21Mbps
雖然iphone7都有呢個CA組合 但天線問題 同一位置收唔到Band7..... 得個幾Mbps

想知 3G 42mb
同 4G 限速 21mb

點揀

梗係3g

但3g 用左兩年都覺得唔夠快
成日收得 4-5mbs

轉全速算

咁快有咩用 最緊要唔好斷

好似我呢啲一個月穩定地用150GB左右，如果真係要睇片上台/儲值卡插落Android/Wi-Fi蛋好過，起碼唔會Hotspot拖慢仲行到全速

【$38 月費計劃 6月25日再會鳥】

「自由鳥Mobile」嘅一口價$38月費計劃 ( 包300MB 4G數據同1,000分鐘傾電話 ) ，預備升級喇！想join嘅朋友，喺6月25日或之前，好快啲作最後衝刺，登記上台。

6月25日後，我哋將會推出新嘅月費計劃，密切留意我哋最新消息啦。

td2300其實快唔快

一定係4g
3g比42mb你但你行到10mb都偷笑
4g 只要你電話唔太舊 要行盡21mb都唔太難

只有上台用真無限

3hk 21mb $13x

cmhk 全速 $16x

csl 全速$190

一定係4G
我之前就係以為3G 42Mbps快過4G 21Mbps.......簽左兩年3 3G 42Mbps，點知地鐵又收唔到，上網成日斷線，忍左年半近排轉左4G 21Mbps好順，又快

都係TDD嘅一貫弊病 下載快 上載慢

ching,我一樣試拎家人部舊機三叔S7黎睇工程模式同一位置佢用CMHK可以收到Band7+Band3 CA(出現4G+符號)同埋Band40+ Band40 CA 跑到有23Mbps,而我部三叔C7只支援Cat 4唔支援Cat 9,部S7支援Cat 9,部三叔C7收到單頻Band40先可以跑到23.6Mbps...

手機型號問題 S7呢d旗艦機支援好多CA組合 C7好似係入門機？中階機？支援嘅CA組合冇咁多
其次 要睇睇你當時嘅工程模式顯示嘅資訊 先可以知到點解CA左都係得23Mbps
我屋企CMHK可以收到Band7+Band3 CA 或者兩段Band40 CA 前者 speedtest可以過100Mbps
後者 都有70-80Mbps速度

我部C7係中階機,家人部S7 CA左係得23Mbps,因為家人用舊限速3G plan同埋頭3GB數據限速21M速度,之前家人用緊S3 3G load得慢,而家用S7冇投訴速度慢...

一係就附近太多用戶 大家分嘅資源少左
一係就本身訊號唔好 （有CA唔一定代表訊號好 速度快）
你可以入工程模式睇睇數值

家人以前用舊3G plan 3G手機3G訊號好好(3-4格)速度好慢,而家用4G手機收Band7+Band3 CA訊號一般(2-3格)但速度ok快,有時收Band3訊號ok(3-4格)冇CA,關唔關有冇用4G plan影响速度?
我家人話以前3G訊號超食電 ,而家用4G訊號開埋4G Volte通話超省電...

我屋企附近超級多人行的新商場CMHK用以前舊機三叔中楷機(最高支援Cat4 150M速度,唔支援Band40同CA只支援Band7+Band3)當時收到Band7冇CA ,speedtest可以超過100Mbps,有110Mbps

其實唔關個plan事
你話以前3G訊號ok 速度慢 CMHK以前個3G係租PCCW
PCCW以前個3G⋯⋯
就算到而家佢有自己嘅3G頻段 但得個10MHz X2
仲要分一半頻寬嘅2100 LTE 佢個3G 感覺上係用黎通話同係冇4G訊號情況嘅時候搭救下

商場入面 基本上好易做到高速 如果有update室內天線的話

【自由鳥 全新 輕量版計劃】

你會唔會想試下「離地」?! (我意思係，離開虛擬世界，貼地專注多啲現實生活啊~)

只係需要通話分鐘聯絡下人，但又唔會完全同網上世界斷纜，可以收發下WhatsApp咁?

係你啦 !係你啦 ! 自由鳥Mobile最新推出一口價$48/月費計劃，包500MB 4G數據 + 1,000通話分鐘，用完500MB仲有128Kbps數據無限任用，速度夠你用WhatsApp等文字通訊軟件。

唔使成日做低頭族，又可以慳錢，真係啱晒喇~ 有事急要用多啲數據，都可以再即刻係Birdie Mobile App，加購高速本地4G數據 (有$20/1GB、$60/5GB、$100/10GB畀你揀)，夠晒方便~

本身用緊smt 之前用過3屋企收得好差
想要無限 或者10gb以上都夠洗
有咩推介？

csl.無限 $180

話只係單卡

其實3hk 張萬年卡係點搞mnp? 睇post 話直銷城邊道嚟？係咪去到有人幫到手？

HuangGang port 深圳皇巴站

巴打 呢張咩卡黎？

中国移动日租卡 ¥1.5/0.5gb 全国即日數據

張卡要幾錢買？ 用到VPN？

¥55 vpn 要睇vpn 呢邊有無block

我淨係想知打台伏LOL有幾多ping
利申西貢8M想死
屋企人一load網頁就窒一窒
未計佢哋睇片....

除左csl 上台真無限之外

儲值卡既用hemat 3.6mb 有15gb 詳情睇一樓

vpn 暫時shadowsocksr都係主流

但現時最安全既係用v2ray

我用4G開射擊GAME玩一般60 PING左右 玩LOL應該都差唔多
其實你自己直接用手機SHARE 4G去電腦仲準啦

不過正常講如果你可以自己一個用晒8M個PING一定低過4G (前提無人同你爭WIFI)

想買一張，知唔知邊度仲有？thanks

你果個係咩台?

真無限21mb 已經下探到$118呢個位

接近可以殺晒所有$98plan用戶

減價戰

1年可以考慮吓

用量高係咪得卡巴人
番香港用3個月
求指點

地點有銅鑼灣荃灣元朗中環

本身用儲值卡就帶大卡去搞mnp
上台自己就計番到期日, 完約前去搞mnp

mnp費用$80, 之後去鴨記另外買張$80增值(實付$6X)
你同職員講mnp, 佢就識做, 你跟指示就得

開通日係星期五, 而家截止日改左做每週星期日
所以你想當週就用到就星期日或之前去搞, 唔係就要等下週既星期五

終於俾我等到喇
好彩無心急簽定csl

我反而用聯通 1蚊人仔 800mb

世界大戰益用家

屌仲等我簽撚左146 3台.

想養個no. 用好小量既流量 只係用黎收發whatsapp
有咩台最抵？

萬能

屌我都係

3HK 地鐵唔是好快嘅咩

主plan用緊1010 無限其實地鐵唔係上唔到

10月到期，希望21MB 無限plan 繼續減。

我11月

唔該巴打

Tap & Go平$20有冇話做到幾時？

巴打
請問3嘅萬年卡通常幾耐出一批新？依家嗰批就31-12-2019到期
手頭有張卡11月到期,諗緊有冇需要買定呢一批嘅卡先

而家減價戰，遲啲話唔定仲平

有無巴打換過
係咪去返食蕉到換

$118無限仲想點
岩價就入喇

Btw其實為平多廿蚊而每個月入錢落tng都幾煩下

之前聽EPC講過

儲值卷後面個電話可以打去問，話買卡嘅地方都可以換，所以有可能唔只食蕉可以換

你差呢張圖 幫你補返

去到118應該盡 我唔信會去到雙位數
如果唔係會直接影響自己台其他既PLAN

今日去搞咗3hk個年卡plan
個職員提我轉唔轉到MNP都收$80
我當時仲問佢乜會轉唔到架咩
之後去CSL問 原來我係家庭plan 主number
CSL話要合約到期先可以轉主number
相反副number 自出自入都得
想問有冇巴絲打有計仔可以搞搞佢？

唔知smt同雀仔會唔會出招

你不用打去CSL問可唔可以用第二個NUMBER頂左你現時個主NUMBER啦

即係同CSL 要求轉主number?

問下可唔可以唔想要呢個電話做主號碼 用其他得唔得

Thanks 巴打 我都諗緊哩個方向
不過想睇吓有冇其他方法/成功經驗可以做到？

唔係快定慢既問題. 係平左...
我家用插router

自
其實我想講3而家係地鐵快過smt

想知sun mobile過咗fup之後個速度
有無巴打有經驗

其實我都想知
見fb都唔少人話過左fup之後都係慢

其實可唔可以寫app 可以比大家pin 自己Speedtest result 係google map 出面 ，變成唔同台覆蓋map or 速度map

我有fd用緊呢個plan 每月平均用30GB 一樣keep到21Mbps 人流大嘅旺區就慢少少

唔該哂

3HK 21Mbps 無限
未過20GB 冇出現限速7Mbps嘅情況
地點 龍翔道近畢架山花園

ching,我記錯,响多人行的新商場正確係有117M,而响香港機場候機天橋先有慢小小速度有110M

機場入面 我諗四大網路商嘅速度都唔會差得去邊

太陽台在巴士總站接近上唔到網

你响機場巴士總站用太陽台接近上唔到網?

係 只係夠wtsapp

你續約？

不嬲都係舊客無人權

Imc 俾到足，算是咁

今日先知3可以同台由上台攜號轉儲值卡
我早幾日完約搞唔到

你轉邊張?

SMT一樣都收得好差

唔好意思,想問吓去加拿大21日有邊隻卡抵用？因為家母下個月會去加拿大，想揾啲簡單易用。

我揾過兩隻 1. 中移動香港 15日 美加卡(3GB FUP) 一張 $142 total兩張 284
2.中移動 cmlink 30日全球 plan (每日300MB FUP) $230

巴打們有冇推薦？

點差法?我之前試唔覺有問題

巴士總站果邊 ,離機場愈遠收得愈差
之前巴士話有工程 我要搭個站搬左出老遠
csl&smt都收得好差

請問如果剩係想要data, 無限用，唔簽約，有咩選擇？

唔記得講，主要想插落router 屋企用，唔洗打機BT唔睇高清片

卡巴仁 2mb無限

試過2Mb太慢... Ching有冇快啲嘅？

冇 ,再快要上台

想問下各位巴打
如果去德國半年
係咪冇咁長時間嘅電話卡買

你講緊德國SIM卡？
建議係個邊買 其實都係普通SIM咁買咁用好方便
HK買基本都係旅遊用

上淘寶睇
感覺上Vodafone(沃达丰）大公司應該質數會ok

我見佢大約98人仔 有4.5gb fub無限 用28日

一開始係不低於128kb 點知比人test到連128都無
跟手有班人捉住呢點cut約，就改不高於128
唔知做咩又改返

FF MODE
即係可以高返唔只128？
有無巴打實測？

人在大陸
個人覺得大陸三大電訊嘅4G速度
其實好過香港好多
同一地點 移動同電信嘅4G都好快

香港既人口太密集

大陸地方大 通常地方大既國家都係驚覆度唔夠高 反而唔係速度

我想問如果我係電腦用應該揀邊隻sim卡?用黎打機個ping係咪會唔穩定?不過我主要係用黎睇utube同埋download game

上網做左d hw 同問左fd
諗住去鴨記睇下有冇three uk果張12gb /30 days買

卡巴人有冇得mnp去sun個118plan
見佢咁平想轉

你要真無限只有上台
至於上邊個台 就要你特登買卡test下
邊個台係你屋企訊號最好

我打機玩食雞平均ping係40~50左右
不過如果你好要求ping低+穩定 就一定係固網最好 無論電話線定光纖

thx 聽日即刻搞

有固網我都想揀，問題係我果到得pccw最快得8mb

想問卡巴人係咪門市有得買 同個plan 2018仲用得thx

如果單講速度4g 一定完勝8mb電話線

但如果你打機好緊要 電話線既ping同穩定都會好過4g 但前提係屋企無人同你搶wifi

當然你都可以用電話射wifi比電腦打機 試下4g 既ping

其實打唔打到機唔太重要，因為我都係玩下csgo r6果d,本身8mb都夠做,係download野好辛苦姐,一同班fd話玩新game就佢地玩先,我就掛返幾個鐘什至一個禮拜都試過

大陸神神化化既 皇崗 cmcc ~10mbps 廣州市大學城～180mbps

3 本身食緊5gb後落地獄嘅plan 7月尾完約
本身諗住去街站搵人幫拖續146 個21mb真無限
啱啱打嚟話 依家有個138+18嘅21mb 真無限for舊客
佢話係本身108plan 加超級數據王嘅組合嚟
用完本身個5gb之後就會由超級數據王頂上變成真無限
係咪真係有呢個玩法？對d sales 有陰影

18蚊行政費都免到

不過近排太陽台都出左21真無限 $118

即刻去續先
太陽台 我信3好過

3HK 得唔得？住唐樓想簽約加wifi蛋share

你如果上台就建議買卡去試一試個台既接收先
更新返 cmhk過左fup就唔比bt
sun 減左價 最平118

Sun同csl係咪一樣台接收？

why not

睇你部手機有冇雙卡

單卡機就直接將你個電話攜號轉台去你想用既儲值卡

用緊smt $48 儲值卡
想轉用Valuegb $98 儲值卡
請問攜號轉台係點搞？

有冇巴打知邊張卡 東涌 （映灣園果頭）
會收得好d?
用緊sun mobile 加埋 真無限 成日跳返3g
波都睇不了

我都係想睇埋呢個月者

啱啱發現張大卡一早畀我扔撚咗
會唔會唔畀我轉
定係唔使理

如果你係上台既 你仲有張sim卡可能得
去問問啦

即係係跟#1買卡後去返個台既門市搞

宜家先睇到個post覺得洗咗好多冤枉錢

no 你唔洗買卡 你係要直接落專門店搞

搞好比錢佢會比張新卡你

有啲台唔需要大卡都轉到
真係唔得嘅話可以轉一轉去呢啲台先

3月簽左hkbn 好後悔
而家咁多21mb 無限

結果佢問都冇問直接喺份約話我唔見咗

見到張sim上面有完整ICCID就轉得啦

係唔係買張valuegb卡去smt門市俾職員搞就得？

啱啱去咗買3年咭
$130

其他台既電話號碼可唔可以攜號轉台至呢張儲值咭?

唔好意思，我們暫不支援攜號轉台至呢張儲值咭的服務。

唔該有D野想問問
想買張卡專for上網用(月費) 睇緊ValuwGB
想問下 當數據用量達到有關公平使用量上限，數據服務仍可繼續，但數據傳輸速度將不高於384kbps直至有關數據組合到期
係唔係真係有咁多
同埋如果我係平板用 開啟上係點樣?因為我見到佢係要打電話去申請*121*605#
同埋有冇咩推介

無計啦 呢兩年減得好快 真係呢頭簽完 過二三個月又有新優惠

你如果真係想用smt 就去自由鳥

如果你平板無得打電話 只有張卡插去電話開左plan先 再插返去平板

至於你想問其他卡？
你要比我知你用量先

其實都無呢個概念 都係上lihkg tg
主要係valuegb $98呢個plan 好岩我
同埋要無限 但唔想128k load圖都難

最緊要平板都用到 而家知道點開通了
thanks

弱弱一問

咩叫MNP?

帶號碼轉台

我$236 12GB 去到出年年尾先完約
仲慘啦
貴到hihi

207真無限
貴咗40都算
無大媽區數據

親戚嚟香港旅行半個月 有冇卡推薦

係真無限都好呀
我$236 唔係真無限 全速只係得12GB DATA
用過左之後就地獄128kb

根據你親戚用量係一樓簡

平既就用trihalo/卡巴 詳細睇一樓

地獄都唔知有無128
有諗過轉去csl 佢有毀約plan 但日日都要搭地鐵

咩台

雙卡 csl+3

HKBN

請問有冇D 外國SIM CARD介紹

要去強國一個月,有冇高用量儲值卡推介？

外國咁多國家

米粉卡 自己搵app再翻牆

研究下先, thanks

黎緊屋企裝修冇寬頻用 大約要用3個月 有邊隻儲值卡推介

hkbn12gb plan 可以+80轉真無限，即係同smt 同價，課金啦

澳洲半個月

想轉個4.5G plan 無限冇限速 plan 揾左幾日有幾個心水
smt 246 6GB FUP
csl 190 6GB FUP <~問電訊台啲 sales 話有 Fup 真定假
3HK 228 冇 FUP

想知港島線油尖旺區邊個台好啲
有冇巴打知道夠竟 CSL 仲有冇做冇FUP全速 plan ？

btw我而家用緊 ValueGB 20gb 卡係咪等於用緊smt 4g 訊號 ?

valueGb =smt

儲值卡除左卡巴仁2mb真無限就無啦，除非你肯比接近$400一個月買卡都可以做到

一係你就去肥花果拍賣網搵 我見有人將d上台真無限卡放租 $2xx 不過好似要比按金

我呢個12GB PLAN係最原始果個
即係引發其他公司出返真無限PLAN回應個期
無得+$80 變真無限
要變真無限要再重新簽24個月新PLAN
死都唔簽，太貴

有親戚會今日黎香港玩幾日 之後10號會到澳門玩兩日, 買邊張電話卡會好d?

3hk 個張萬年卡？

都得呀 不過一張成舊幾水wo

平既就買trihalo加20蚊卷 =$58
開1.2gb 中港澳plan

因為1.2gb應該唔夠佢地用

佢地一家5口黎香港用一張卡咋, 所以諗住買個高用量d既, 佢地用唔哂 我諗下次再黎都仲可以用得返

一家5口就買紅萬年啦 5gb澳門 同20gb 香港

係 我去左羅湖城買 $137 都幾抵

買Telstra卡 我上淘寶睇50人仔 都有15日7gb
不過唔g洗唔洗實名 買之前問問

3台$138個plan係真無限?? 有冇話過左5 gb就好慢

暫時估係40gb之後限7.2Mb
如果係真都唔會好慢 7.2 手機用好夠

藍色版國際萬能卡，40GB(20GB社交數據)黃卡 $150 (使用至20191231)藍卡 $160 (使用至20191231)自制黃卡plan $129，使用時間360日，1000分鐘通話以上價錢包順豐門市取 @超譯香港儲值卡

3仔好進取

之後多左人用可能連7m都冇

會離開香港11個月(唔夠一年) 想留返個號碼
請問如果想搵張可以mnp既儲值卡
係自由鳥帶個號碼過去
純養號碼 有效期越長越好
有咩野選擇 唔該曬

唔該曬
如果3台年卡 要做mnp的話 去鴨記有冇得搞？

痴撚線 40gb 160
社交數據意思係指d咩app？

我覺得唔係太抵，始終綠色果隻好啲

寫明嘅就係呢5隻 whatsapp wechat line instagram facebook

呢啲就睇自己習慣 用得著40GB嘅話就抵到爆 除開$4/GB

tg計唔計社交? 有就正好多

Telegram? 佢冇寫明 我都想佢有 最好有埋LIHKG 同 Snapchat
第一眼睇咗IG

佢40gb入面 有20gb淨係比你用ig fb whatsapp... 就係所謂既性交數據 但好可惜無youtube/mytv.. 變到個20gb有d雞肋

btw其實3自己都出左張mo卡又係主打性交數據 呢家萬能又出 係咪自己打自己

綠萬$125算平？

你可以話佢自己打自己 但同一時間佢成功咁吸引曬呢類用家
(假)上台客 同埋 儲值卡 贏曬

同mo一樣 20gb只包5個app

1. v7
2. whatsapp
3. line
4. ig
5. fb

基本上1~3唔會用好多data 主要係4同5

因為我主要想射wifi 係屋企用 想問邊隻無限plan最好 謝謝

咁就可以用盡20GB佢 不過我一年純facebook 都用多過20GB

我對佢向呢個方向行都好讚同
因為大陸都向呢個方向行左好耐 我見佢地d卡 閒閒地都包40~50個app以上

不過如果張藍萬可以比錢去續呢個plan 佢張mo可以88

3續約做唔做到138plan

啱啊
我數據一般都係ig fb lihkg
safari上網咁
雖然20gb我都夠用

有藍萬我應該揀藍萬
我要支那澳門數據都冇用

以上5樣都少用

睇到藍萬就想買
咁啱副機用晒data

藍漫
香港卡果邊啲留言話張卡有錢就開到

即係有code可以開藍萬plan?

留言係咁講 但我未上3仔網check

check 3官網 佢未放條code 出來
我覺得等埋條code好啲 雖然應該同張卡條code 一模一樣

但我今個頭十日用左60gb 都仲行緊21mbps

呢個答你唔實 因為佢所謂調優先次序呢樣野 佢內部先會知個機制 我地永遠唔會知 所以只能答你有部分人遇到既情況 等未上台既人有個底先

不過佢簽約個時唔係話無fup咩 同我講係真無限21mbps 用幾多都唔會限速

當每月使用的本地流動數據用量超過此月費服務計劃合約期內包含的 5GB 本地數據用量，本地數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前客戶所享用的網絡資源將因應網絡情況 而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。

佢係無講明係限你速 佢要限你都吹佢唔脹 不過佢一定唔會打你去地獄咁解

雖然咁講 但我都好建議上真無限21(3HK/SUN)就算得7.2MB手機都絕對夠用

比樓2樓條10Mb Speed你地參考下

算 屎年120

想問下hemat點買？同埋有冇得過現有號碼？（張機主證明卡已經唔見咗）

原本諗住開黃萬PLAN(上個禮拜搞左MNP等今個禮拜5開通)
竟然殺張藍萬出黎, 又要諗諗
不過我自己好少用D社交軟件
但係支那2GB其實可以好快用曬, 一陣番一兩次就用曬但香港20GB未用完又未到期, 咁就雞肋

會唔會藍萬PLAN+大陸數據卡仲好又有彈性D

藍卡plan目前未能開通 同埋 要藍卡先開到藍卡plan

之前綠卡紅卡果d隔幾耐會開code

如果你識得自己搞翻牆 中港數據對你冇用

寫明唔限

佢係唔會限你速,但其他用3HK既人會限你速

應該係咁講 佢無限到你 但你因為網絡資源分配小左 所以無全速

應該係客服講法

我去鴨記買135，都幾好用
不過嗰5G澳門就蝕硬

咁點解唔買25gb 個張 , 先125 咋嘛😂

應該唔計

去3hk門市問過 $138plan只限轉台
跟住打去hotline 報左續約21mbps無限$146
續約黎講係咪已經冇得再平

問街霸 永遠唔好去門市問

Ching都有23mb喎！ 係咪好爽

yes.

5:30pm 測速
3台 21mbps
4G Router - Asus 4G-AC68U - 5G Network

6pm

準時

正wo 巴打 thank
多d人試多d人知係好事

3台轉死性，而家都俾21

多口請教吓，粒Ip NAT咩？

唔知你講咩。點check

學生plan5gb爆左
係咪可以買第一頁既卡頂住先

你可以上台都得架.

今日會每半小時測一次. 整個表出黎.

上台係指簽約？
我簽緊sunmoblie個78蚊plan

SUN 118喎

又唔話夠客既 呢家sun又有118 比多少少又有cmhk 全速168同大陸1gb 係smt唔知做咩

今日轉 速度可以接受
@sun mobile

中場時間

正呀 屌
唔好比佢停

用左幾多gb?

今日新轉台入黎咋

78 the club會員價wo
雖然要加十幾附加費

想問下張國際萬能卡，如果到期前就用曬個20gb，可唔可以提前再比198買多次個plan?

$78/5gb vs $118/無限

下半場開始

响邊區test戶外or室內?

過左5GB 未？

用緊3既紅卡年卡 之前用黎睇左場世界盃用左3GB 但係CHECK下只係扣左我700MB 其實正唔正常

我見到有其它ching用CMHK收到"4G+"訊號open工程mode,行Band3(10Mhz)+CA Band40(20Mhz)+CA Band40(10Mhz),好似係行3CA?
行Band7(20Mhz)+ CA Band3(10Mhz),有時有Band 40(20Mhz)+CA Band40(10Mhz),我查過呢2個CA,好似係行2CA?
url>(7# post photo )

岩岩3打來續約plan, $246 full speed 300mb 無限上網，加2G 中港澳漫遊數據。聽落幾吸引就續左約

FUP?

佢話唔會降速喎

葵涌 石籬 sun 118 plan
啱啱開始用

佢果個係238真無限PLAN

如果對真無限+大灣DATA有興趣 CMHK都有

我怕咁玩法 會搭沉船

我都係試一日姐.

我都想做呢類test 可惜屋企3HK收得麻麻 平均只有3-6Mbps 長期接收一格B3同三格B8頻段

其實我都唔知3仔內部係點定規則
我用過5GB後 行FUP 基本上係街上speedtest
只有7Mbps上下載速度
（企正係3仔嘅天線下speedtest都係咁）
但見其他巴打 過左5GB收到Fup訊息之後 都可以維持到21Mbps......

其實大陸發展4G嘅速度拍得住香港
4G普及左2年 個速度一啲都唔差
中國電信4G 經手機熱點share出黎

但係太唔穩定喇.

我呢幾日係大陸用 其實4G基本上成日都有訊號
好少落2G
而聯通卡都係好少落3G
大陸嘅基站 好似唔洗成本咁 開盡個功率
入到升降機都收到4G

你100-200GB 真係唔係D咩

大把村屋人士>1000GB

不過電訊商出得真無限 就預左你用量會大
連門市/街霸 都係真無限Poster果度寫村屋人士適用

大陸地方大 可能就係想開盡D 盡量擴大範圍
不過我覺得大陸無香港咁密集變左基站負荷都無咁高 所以平均速度應該快過HK

但大陸4G最好係咪聯通?
中移用TDD好似差D

我用過三間 我覺得中移下載速度反而好掂 不過上載就始終慢 因為係TDD制式
不過內地中移動已經開始用緊FDD 用B3同B8

我就係之前睇YOUTUBE有人講過

係3G年代 TDD係中國想自主而倉猝研發出黎 當時中國3大電訊商全力支持研發
到研發左之後 因為個技術總要有人用 但3大知道tdd係伏 無人肯用
最後通信局出手 邊個市佔率大就邊個接 中移被迫接黎做
最後中移動中晒伏廢到pk 而當時iphone又冇支持TDD
當時市佔率由第一跌到包尾 到後黎4G時代先上返第一

所以我成日覺得TDD比唔上FDD

其實TDD的確係幾廢

我都想知
但應該可以掛

按epc d人說法同一時間只能有一個plan, 咁應該會cover左原本既plan (同增值延長有效期同理)

7.2mbps 夠唔夠流暢地load fb ig圖同睇youtube?

緊係夠啦

咁講姐係可以提前renew🤔

睇2樓 有唔同速度既測試

用緊csl家庭plan 6gb $4xx
就黎完約，想問無限上網家庭plan係咪真係冇限速?
我真係唔識呢d野

csl.行嘅Fup 其實速度真係唔覺話慢得去邊
我朋友用csl.嘅無限plan 過6GB後
基本上speedtest都係好快
除非去人流較大嘅地區 你嘅上網體驗先會有唔同
例如 可能load網頁會比未過6GB嘅時候慢少少

果時古代人有講過 (300GB後FUP 42Mbps，1000GB 後FUP 14Mbps)
不過係真無限仲要$400果時 呢家係點唔知

其實呢個係咪萬能極限速度

唔係 我見過有人用萬能有80

佐敦站綠萬

油麻地某食店內
第一張圖hkbnsmt
第二張圖3綠萬

HKBN用smt線真係幾快

hkbnsmt 佐敦站

上年11月，屌左on9 cmhk好耐，由9月屌到11月，都唔肯比中港內地數據共用同只限香港的fup通行證。抵死流失咁多客，已加先整個乞兒大灣區1gb 垃圾cmhk抵L死

利申上年11月前，係4g pro計劃包中港共用數據

真無限鬥到無野鬥就鬥漫遊DATA

拳巴，我想買張IMC，係咪去深水埗買？有冇邊檔介紹？

凌晨試多次，應該係屋企極限，畢竟其實收得兩格signal

cmhk 4.5g 全速 plan 屌唔屌得過
下個月完約呀屌

除非你有用開

🧐快？

上肥花買，寄埋俾你

萬年 同 smt 都20gb

點解用imc? 要csl?

香港冇分4g 定4.5g 一樣嫁
只有全速定限速

另外呢家cmhk 真無限係168 加送1gb中港漫遊

真無限，係米姐係全速？

嚟緊返香港兩個月
上年就用過卡巴人$38送好似$50嗰隻
依家抵玩係咪應該買佢$60嗰個？

我想時間長啲同可以用CSL WI-FI

YES

IMC 無CSL WIFI

中國電信3G速度測試
要特定機型先用到 無聊一試
真係好似傳聞講嘅 廢到只係可以通話
cdma1X 2X技術 又係一樣比時代淘汰嘅技術
速度慢到好似我以前用人仔嘅限速plan咁

tdscdma 挑戰

想問下藍萬有得買未???
同埋係邊買

問過清觀話無

應該唔得
去鴨記買過張新的好過啦，$130都唔洗

20G for社交apps，伏

綠萬同藍萬, 你簡邊張

黃/紅萬好過
過大海賭錢都方便D

想問下去泰國30日
係咪去到買truemove 30日plan好啲

雀仔5gb plan入坑
但收到sim卡後activate唔到

琴日鴨記見到
180-200

問你食a 同b 簡邊樣
你又同我講c 同d

萬能卡最好睇自己情況買 人人情況都唔一樣
我自己碌Facebook 都20GB當然揀藍萬 但亦都有人係LIHKG 20GB 咁就綠萬
問推薦最好俾埋實際情況 會實用好多

宜家用緊3 8GB 交緊268就完約
直係想試吓21Mbp睇吓大唔大分別
反正冇合約

我夠期都轉。不過下年2月
而家用緊3 178 8gb

剩係睇youtube 串流影片基本上冇咩大分別

唔洗簽約又唔係中資嘢已經嬴哂
去旅行click幾個制就買到data

利申:非打手

應該咁講 用得藍萬

1. [20gb~FB/IG/Whatsapp/Line/V7]
+
2. [20gb 數據]

你用1既20gb 一定要快過2 ,如果唔係就會變左張卡只係用到5個app 其他全部野都做唔到 , 到時你張卡都唔知用唔用好

2樓 有21mb 網速參考

118 sun 過5gb仲快咗

因為諗住mnp 咁過電話號碼去萬能卡，驚如果提早用曬個20gb又無得再提前續就慘了

我見到有巴打話3仔 21mb續約要146，但係我打去主動話續約都係$138咋喎

之前有巴打答過
所有3嘅卡都可以即刻再買過
萬能應該都得

入夠錢 打code開plan

過左40gb 同 100gb 再試

打idd番大陸手提
有咩卡分鐘平？
唔想要包月

SMT 5SIM 家庭Plan
無限數據
20GB 後行公平條款
每人平均121

抵唔抵屌架
未用過家庭Plan

如果有咩事 比人屌到開花

睇完片

另外老婆用緊CMHK 21M無限
頭先有人打嚟
續約24個月 $138
8GB 4.5G FUP 384 Kbps + 大灣區 500MB
點睇

如果5張sim都唔需要地鐵不如太陽台21MB無限上網會唔會仲好

睇番epc個邊有人問過
應該係可以

呢個要問街霸

比多30 蚊有真無限 + 大鳩區 1gb
點睇？

岩岩簽完先驚
因為有其他人唔係屋企人

住地鐵站附近

你呢個108全包真無限

108+60-30=$138

Btw我貴幾蚊

今日都申請左3 138無限個plan 過幾日先有得用

$138啊，但係個內容好似完全唔同既
我打上去問佢可唔可以續約，同埋問佢係咪可以簽21mb無限上網，跟手佢免埋18蚊俾我

好似我仲好少少，有埋大陸數據

sun又搞呢味野

csl 冇啦冇啦

個190上網之後慢到on99

荃灣西去美孚，綠萬

hkbnsmt 美孚站

年卡綠色個張出面賣幾錢
之前聽講130

我老婆又唔洗既

我尋日用
iPhone 8 3 全速 vs iPhone 7 CMHK 21Mbps
Load Youtube
Starting同轉時間
CMHK果個都慢都7彩........冇反應咁滯

太陽台得4G,但smartone個plan係行4.5G,同埋太陽台個上網真係

簽左3仔個6gb大專plan$116 最近發覺唔夠用 有冇得升$138個無限plan

應該唔關21MB同全速事
係CMHK完全收唔到 ,就算你用CMHK全速去比結果都一樣

不過你用得CMHK就會預左接收比較差

主要睇你用唔用得著

如果你真係有4個人以上一定上家庭,如果唔係21MB真無限都OK(2樓有21MB 既參考影片)

太陽台=CSL 除左地鐵會比較差其他都OK

3 全速無限228抵唔抵屌

又搵舊客笨，根本就係6GB $298個Plan整出來

出真無限21都係$138
你可以睇下2樓21MB 影片

家庭plan睇你有幾多人,永遠都係愈多人愈抵,如果個人出既話21MB無限都係唔錯既選擇,但太陽台正正因為租CSL線+行平價路線,所以上網都會差過smartone少少

全部都係咁 續約打黎第一個價係水魚價 博你大霧

價就照舊$298，優惠就係免你12個月行政費-$216

啫係全速同21唔差唔多？

應該咁講，電話嚟講21MB已經夠用

想問下依家係咪卡巴人$60最抵玩

有得-216咪算好,其他果D唔聲唔聲加左你價

19年2月先完約，仲食緊$298+18+168=$484呢舊屎

3 21mb plan通常過幾多gb先會鎖7.2mb?

我嘅情況係 過左20GB就限

無限？ yup

我老婆都話收得差
叫我諗清楚先好轉過去

冇爬文，巴打通常邊區收得差

過來人: CMHK 長期收爆 , 只係LOAD空氣上唔到網

自由鳥同hkbn 邊個好啲
大家都係瞬smt條線

真係咩 我成日上youtube睇影片架喎

無知一問 ，係唔係張張儲值卡都會扣行政費，之前買過一張people放左一排 開返睇扣行政費扣到冇錢

足21Mb嘅除咗睇4k一定夠

請教一下，如果只需要用一個月，速度有2 Mbps就足夠，邊張儲值卡會抵用啲呢？

kabayan

唔記得開卡，係咪得返10GB?

Thank you. 呢張係咪$60 首15GB 3.6Mbps，過後2 Mbps？

係. 我覺得夠用.

唔該晒

一陣就去買張！
啱啱返到香港

記住打CODE開plan.

用緊3月費plan
想完約後MNP去3 萬能卡
中間過冷河要隔幾約？

不如直接用smt

佢係咪一開就送$60 即係有$120
我睇第一版佢話入$50會送$60 咁即係會有$230？

唔知wor. 要開卡果刻先知做緊咩promotion.

我見佢網上都係咁寫 即係應該仲有

同CMCC個TD 3G有得比

想問your mobile 而家開卡係咪送多2g
玩法都唔同左？

Kabayan K60 (CMHK)

岩岩用左兩日 但今朝話低過10$
直頭上唔到網

做唔到30日無限上網
點解會咁。。

你唔記得打code

Csl 42mbps 6+2gb
14日
45蚊張
都係咁用

記住打CODE開plan. <--- 都叫左你...

開通個個？ 我第一次打佢fail 左，。。就無理

所以， 此卡已完？

不過好奇怪 我一開佢轉左d 錢去第二個電話號碼 好鬼

係咪一定要買有包裝個d

想問下巴打們 $80-100 嘅限速 plan 有冇邊間推介呀？唔該哂！

要無限?

冇錯，無限數據限速 plan，唔該~

自由鳥 $48

Hemat係咪買5張可以換一張超市
邊間直銷換都得？

你去鴨就買？
有d卡佢開左 轉走晒錢你都唔知咩事
kabayan其實中移門市都有 又方便

請問hello mnp 萬能得張細卡做唔做到？
直X中心荃灣地點響邊度？

古代人都賣緊 應該係
8gb 30日

上網睇可以10g 但睇唔明

係 第一次唔知 無包裝架 得一張卡

咁係咪用佢封面個 指示 開通電話
用電話卡既$$

開通既時候記得關左數據服務
之後打code開30日無限個plan

係咪 撥打 *103*300 xxxxxx 呢個

細卡有印ICCID code可以去搏下，不過應該都唔得

3HK 21Mbps無限 放落3G/4G手指插電腦test
地點 寶達邨

我自己嘅經驗係 過20GB之後 基本上長期7Mbps 得屋邨範圍上到21Mbps 唔算係繁忙地段
不過其實都夠用嘅

smt 2Mbps 無限plan 88蚊+18蚊
你個筆直最岩出既無限plan係得呢個

咁點解唔用卡巴人

3舊客啱啱轉左做$238 6gb+3gb中港澳數據 之後用量王無限
有冇人用緊用量王 會唔會慢過21mbp plan

CMHK,不了

小弟用緊中移 80 蚊 plan，想問下 csl, 3, 1010 呢啲有冇類似 plan 呢？唔該巴打

自由鳥 Birdie
30分鐘 ·
【新PLAN獻給大食的你】
喺手機睇幾場世盃、打下機、煲下劇，數據就差唔多見底，真係數據用時方恨少……………

唔理係自己定人哋搞到你成為「數據大食積」，「自由鳥Mobile」最新推出嘅一口價 $140/月費計劃，都啱晒你喇 ! 包15GB 4G數據 + 無限通話分鐘，另送「貓頭鷹時間」，即每日嘅1:00 A.M. -6:00 A.M. 免費任用4G數據。

呢個$140/月費計劃，同樣無合約、無行政隧道費、包數據P2P 功能，限時優惠至8月31日，即刻上台喇~

大食之選，申請即去：

*咁計法，即係現有5GB客戶加$50就有多3倍數據，7GB客戶加$20就有多2倍數據，想要就去Birdie Mobile App 內 「我的計劃」轉plan ！

註：
1. 如果喺App見唔到有$140計劃，請到Google Play同App Store下載最新版本Birdie Mobile App

#喺地鐵上網都keep住好流暢
#適合一路行街一路打機睇片碌社交媒體嘅朋友
#用完15GB都有128Kbps數據任用
#無合約 #無行政隧道費 #數據P2P
#自由鳥Birdie #自由鳥Mobile
#上台CHILL自由

自由鳥 真係玩到好大

正呀又加入減價戰

比得$140 比多少少用真無限好過

比少d 都有21mb真無限

smt 既反應真係好慢

準備轉3全速 有咩要注意

呢個唔係自由鳥咩?

用緊smt $156 5gb 賤種plan, 仲要2年約，仲有1年

同朕check下餘額幾多

如果mnp應該張卡有90蚊
總之一張coupon 有110儲值額
夠200就開到plan

咩plan?
注意價錢 唔好做水魚

自由鳥係smt旗下既一個品牌

就好似sun mobile 同csl

夠用就得啦

228

3HK 21Mbps 無限plan
地點：秀茂坪邨
FDD B7 20MHz + B1 10MHz + B310MHz 3CC

同一地點 CMHK 21Mbps 5G plan
FDD B7 20MHz + B3 10MHz 2CC

太陽台係唔係做緊$138 21mb無限？

Smartone 冇再做21Mbps 5GB Plan?( 唔計大專生 plan)

用緊 hkbn 但唔會再續。

巴打，唔該哂你建議，不過想更詳細傾下做法，可唔可以 tg 度傾? 因為原來可以慳番咁多錢都唔知... 唔該哂巴打!

正確答案

Cmhk 168 升咗 20gb後有冇跌幾多

諗緊買張做back up
一年先返香港一次stay兩個月

之前smt唔先係自由鳥唔係佢旗下,只係租左條線比佢咩?

1999

有無巴打建議下如果我想要張卡一個月大約用20GB,下載要21M以上，有咩好提議？可能要插入wifi蛋用

SMT上台舊Plan FUP中，iPhone 7 Plus iOS 12 Db 3，西貢窩美村

搵搵唔到自己Cell ID，呢個最似

ching,你test用咩app睇基站位置? thx...

原來就係呢個站，以為5098的，呢幾日再試下唔同地方Cell準唔準先

一陣落埋我主場試下用緊個Cell係邊先

你主場仲係得B8收到？

啱啱落到灣仔，佢行到兩組，B3+B7/B8+B3，如果我開飛行模式再熄會行B8+B3，隔一陣會自動跳行B3+B7，轉頭測速/CellID

行到B3+B7咪好 起碼容量大左 冇咁塞 不過速度就唔知如何啦

呢[img]B3+B7 & B8+B3

B3+B7

CA左都係得呢個速度 睇黎你附近都幾多人用SMT 個基站負荷都幾大

搵到我用緊果個基站位置，B3+B7

咩網站黎？

有冇邊隻卡係低data用量同埋有通話分鐘（唔洗多）？
用嚟做返工電話

萬年卡 20GB + 2000Min用一年

呢個網可以睇到基站位置？

要用App先得，啱啱去另一主場又中Cell ID，有85%準確，其他台未知

用完一年再增值再開一年Plan?

3 21mb plan過左5gb 之後長期長過10mbps

其實係唔係可以去買張 Hello CSL卡
170左右 去相應門市搞MNP？

姐係點樣

唔係180日內做就得既咩？

170

打錯 170日
張卡38蚊

好狗wo.... 仲想轉 但出面又冇平價真無限

Smt 2mb 真無限係咪冇左？

做手腳係做成點先

如果5gb後都有10mbps 都可接受
唔知用到幾gb先限到384以下

🌞118已用20gb
人流唔多嘅地方長收21以上

Sun mob?

yes🌞🌞🌞
不過唔排除佢收夠客會限速限多啲

本來想轉3但見到樓上話限左就

佢係繁忙時間限速 但都限7.2Mb, 除非你用黎SHARE WIFI 唔係既手機上用都足夠

你可以因應自己情況 例如 經常出沒既地方邊個台收得好? 地鐵LOAD空氣接唔接受到?

唔係話到20gb先限？

用緊3 5gb 21mbps想轉無限
有冇得唔加監

講返清楚先唔好咁混亂
以下都只係一眾巴打 暫時推斷出黎既結論 非官方答案

首先係限速都只係限7.2Mb 唔係地獄128k 所以就算限你7.2Mb 你睇片1080p 都係絕對應付到

限速既觸發條件首先要有一定使用量（未知係20gb定40gb）

當你到達一定使用量之後 佢既發射站會因應當時做用情況決定是否限你速

如果你住得偏遠 發射站使用率低 就永遠唔限你速
如果你住旺區 有機會一d繁忙時段例如返工放工 發射站使用率高先限你速

如果有時4g慢到嘔
記得轉做3g
可能會快好多

痴線
CSL 續約 166 6GB 無限行公平

大家係咁減

咁樣玩法
仲有得平wor出邊
21M 無限138
不如加幾十轉4G無限

166 無限行公平
即係限速？

yours無佐自動續既 咩事

CSL 我真係幾平都唔續呀 成日都收唔到

6G 之後行無限不過行公平條款
無限速 不過行優先次序

想問下如果每個月通話時間3000分鐘以上係咪冇儲值卡岩

簽左sun 118

就算唔滿意都係1年約

csl 166真無限 未聽過 有冇詳細d資料

續約黎架
我聽日去問問

玩雙卡
通話用clubsim 上網用其他

3台綠年咭係屋企既速度
乜唔係最高 up & down 42mb架咩

我有冇睇錯 應該附近冇人用3仔

82 之前東隧 都係～50mbps

係邊 ?

輕力一推

我最高都只係試過60

正呀 ，咁既速度等於家用寬頻100mb既速度

你有冇係屋企其他地方TEST過 分分鐘沖過百都得

無 我已經坐窗邊

SMT上台舊FUP Plan FUP中，南華會4/F，iPhone 7 Plus iOS 12 Db 3，Band 1+8+3=3CC

chng,請問點解我download的app "Network Cell Info Lite"以前响舊手機係睇到基站位置地圖,而家用新的手機用4G同GPS都睇唔到基站位置地圖,thx ching...

仲有呀,宜家減到88蚊,勁平

Android or iOS

Android 7.0 OS

定位有冇開 會唔會App有野set錯，舊機依家仲睇唔睇到

有圖 :

定位有開,App無野set,舊機無再試唔知仲睇唔睇到,同埋舊機一直無update個app,舊機用舊ad 4.3 OS...

比埋舊機睇到基站張圖我睇睇，似係新機Google Service果啲野裝唔齊/未更新

依家答唔到你住，Android機冇跟身試唔到，試下另一啲App
BTW 你用咩台

舊機無拍攝到基站張圖,新機係Google Service果啲無更新過...

我用CMHK台...

可能因為Google Service果啲無更新過,GOOGLE MAP一樣睇唔到我的位置地圖

試下你test過"open signal "app?

可以試下，但奇怪在點解個Map得海，冇街道

thx ching... 我一樣唔點解個Map得海,冇街道...

ching,我update左google map(43MB)後,成功睇到基站map,thx ching!!!!!!

係，Android好多古靈精怪野先正常用到，依家Update完你用得番Network Cell Lite

係ar, Update完用得番"Network Cell Lite"

新版要root機先用到

等唔等埋減價戰好

我舊台11月頭到期洗唔洗現在簽定先

1月到期
快的再鬥平的

118之後有得平 會唔會98

冇可能啦，會打死自己啲5gb plan

屌 146簽左

電信台好似唔見有118

有個諗法，主咭上CSL，要嚟非地鐵時間上網，後備用3年咭又點睇

要搵sales先有

其實每個月用量多個5GB，但又未需要去到無限，應該點玩最好

TriHALO 8gb plan 58蚊 要通話 加20蚊 1000分鐘

或

3年咭 150左右 22GB 中港兩邊用 有2000分鐘 三個月 換個張新咭

仲有 多玩Facebook Whatsapp 嘅
萬年藍卡20+20GB

以為自己等到138好醒
點知118

幾好

我電話唔用 Facebook 的

我10月尾到期 本身知佢138去到7月尾 想join 埋 點知而家咁樣 遲d簽更平點算

不要再說了

以為SUN係非CSL減親生先減到118
3HK正台都減到118

3HK 4G萬能儲值卡 深水埗有無得買 嚟緊有一班親戚嚟香港旅遊 諗住推薦呢張佢地用

出到$118 21M 無限

一個月用10GB 左右，
年尾MNP 到萬能卡定上21 M 無限好呢？

3果個邊到簽？

啱啱上左CSL問
CLUB SIM 如果用黎KEEP NUMBER轉咗冧把入去，
話冇得轉去其他台
即係綁死成世喎

萬年卡有埋一年plan 20gb+幾gb中,澳
用埋張70變110蚊增值=140再續一年
諗緊mnp過3仔

減價減得咁急,會唔會有伏?

問：我可以將Club SIM電話號碼轉台去csl / 1O1O或其他流動網絡供應商嗎？

答：可以。你可以轉台去任何流動網絡供應商。

8月中到期
睇嚟唔好咁快簽約住
希望21mbps繼續減

🤣🤣🤣

簽左三台21mb無限138元，但十一月先啟動，有無得cut

3台街霸邊度有？周圍都搵唔到

想問下 除咗鴨寮街有所有款嘅儲值卡賣之外 仲會唔會有其他地方有賣？

網絡

簽左幾耐?

觀塘裕民坊小巴站有

屯門既話市中心天橋底有無

thanks, 我俾店舖班職員坤左
呢幾日會去轉台, 到時就知係咪真

想請問一下
想買張大陸用嘅上網卡 有無邊隻好介紹？
唔到定要無限 10GB或以下都可以
同埋主要想係用香港網絡 方便收WhatsApp
前排買左3嗰張黃卡 大陸得2GB用幾下就用哂

幾星期

睇下冷靜期過左未

簽咗十二日

唔好意思有無巴打可以share 多次dp profile.

岩岩洗左機搵唔返

想問而家smt仲有無做緊呢個plan?
有3個電話夠期可以轉台，如果呢條數既話都幾抵

依家3定太陽台 21mb無限冇咁伏
準備屌

21mbps 5gb108 去到出年3月先到期

有無儲值卡可以開到 Apple Watch lte

冇 一定要上台

Hkbn SMT $96 5GB 仲有一年
想自制藍卡

我5gb+綠萬雙修

iPhone 不能雙卡雙待

飛線？

問街霸睇下

話說 3紅萬有無國際漫遊飛線？
即係本身個號碼飛去其他國家號碼到？

上星期續左3台 4.5G 6gb FUP $128

黃萬依家最平幾錢？

見到佢減咗價，想cut咗佢睇定啲先

150左右

想問我係hkbn舊約 係咪打上cs就可以解約？

我12日前簽左3仔$138，服務幾個月後先生效，屌佢而家減到$118，打左上CS屌，話幫我睇睇，應該有得搞，各位苦主快打上去屌

$118係極限 因為再下探去到雙位數會搞到自己98既plan

如果再落 除非將98 降落去68

但到時應該唔係21mb 真無限 可能係 14.4/7.2 mb

ching 搵唔到個檔，係咪係裕民坊隔離

呢度除近

搵到了， 去錯左裕民中心個邊

同巴打一樣，如果cut到，係咪嗰一百蚊sim咭費無得退返

未知啊，不過我係叫佢直接平返我廿蚊就算

呢樣要搵信京
利申 用緊

鴨記$140

兆康站

萬年一早可以超越42

咩價錢？

日本$1.48 澳門$0.68 支国$0.48

係咪唔洗開張儲值卡就用到依個？
我見好似要打上cs增值 我又唔係成日用

落柒仔入$50有排你玩
雙卡機既話你當我乜春都無講過

u

唔該哂灣荃巴打

即係求其開張卡就用得國際飛線？

師兄你係轉台定續約？之前3打嚟續約係148

咁第一個月有無得退番20蚊?

CMHK 3G speedtest
估唔到拎左2100 5MHz去行4G
個3G都仲可以咁快 快過3HK同SMT個3G
地點：秀茂坪

叫佢寄/落銅鑼灣拎 入錢就ok
不過只限飛當地號碼

觀塘和樂邨 CMHK

有冇d 速度2-3mb，無限數據既卡
一插就用到唔洗增值

卡巴人啦

1001

MTR

又話無限之戰既

凌晨無限

人地138無限喎

我只係話佢地講無限都冇錯 雖然係凌晨

公然露鳥打飛機 九巴車長被捕

test

留意

無限之戰 呢個好笑

3台118無限
雀台140 仲要得15gb